人大個左 見到d追星既人都會暗笑

我都有覺得正既明星,e.g. twice
但d人追星追到當人地同你好熟咁，嗌哂bb老婆咁就好想笑，follow開佢ig fb就當自己係佢朋友咁
講真，入得娛樂圈，9成9既男係USB,女係雞，釣咁龜架啦
d咩處唔處既post都有得討論，討論下佢扑野有咩花式好過啦
特別係聖經掛口邊果d 見到都火滾， 君不見9成娛圈基督徒都係奉子成婚?
毒撚們出下街見下世面，打開你個屎眼睇清楚啦，終於暴露自己係大眾面前既大部分都係雞呢架炸

鐘意* not終於 自膠

其實係香港, 你要認你係一位sone唔難, 你要係人地面前認你係一位sone先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位sone,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合

其實就已經可以話自己係一位sone

至於點先可以做到少女時代所期望既sone,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

上面有人問我地sone同少時係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日少時已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意少時，我只可以答你，因為佢地係少女時代

咁快就有兩個追星毒撚負皮 我係咪開錯台

推

當參下活動姐 又有錢賺 又識到女女
利申：無追星

見到twice已經覺得樓豬不了

追韓星果堆

呃like心態咩屌……討論花式啦

連登追星心態：連神同達哥

明明fi講野串 唱歌又麻麻
皮膚又黑 仲成日去蒲

可以點賺錢

咁twice 邊個最好屌

twice

twice
momo